獨遊台北

去旅行N次
但第一次自己去旅行～1月 30至2月2
十幾年前去過一次台灣
現在台灣變成點都唔知～

計劃去東區, 101,shopping
之後夜晚去夜店～

巴打們有冇好介紹食同玩？

阿宗麵線
火焰骰仔牛呢啲基本啦

台北D夜店好悶又逼 出面排隊都要排成個幾兩個鐘 (12點去到)

btw 你係巴定絲?

香港成日聽到台北夜店好玩

自己係香港都會落bar同落club玩

我係巴

我google下先 thanks

book張枱好玩啲,可以搵下其他巴打

我知道呀～到時候再出 post問下巴打有冇人去

去含Jj +做愛

含J留給你
做愛想一想

含j喎，你唔想咩

101唔需要啦
全場得名店同中囯旅行團

做愛大大力

Oh shit 又少一個景點

小弟100%鐘意女性

大哥100%鐘意男性

要介紹嗎
我公司好多
你0定1

我鐘意你only

你一定係做零售

點解係做零售？

你係唔係

點解你自己去台灣

未試過一個人去旅遊

點解唔同男仔去

做邊間

我可以join

唔緊要 你可以考慮MOTEL
配合返基POST

如果到時係台北想join
利申 毒撚

你幾時去台灣？

諗緊可能下個禮拜

如果係台北可以一齊去當識朋友

I join

Telegram?

motel有吊椅玩
絕對非一般景點

下星期五有十幾日假
唔知有咩地方想去
諗緊去唔去台灣

如你當時係台灣
因我會去夜店～
有興趣到時留 TG俾我

30/1 - 3/2 一樣係台北獨遊
有plan可以考慮join

我冇點plan行程係東區‘101’萬華區‘上引水產行下，同落夜店
有興趣留TG俾我
你30號幾點機？

我都想落夜店，請TG

你TG係咩

我1號會去台灣

覆我未

一起去夜店啦

利申 我唔係gag

我都唔係，但我想同你去玩

Let’s have fun together

想同你互含

東部正 山系旅人